將電影名其中兩個字改做痴漢

痴漢列車

咁快負皮

痴漢奇俠

已經唔好玩了

痴漢與他們的產地

痴漢聯盟

痴漢特攻隊

好玩嫁痴漢的橙汁

我的痴漢時代

詭娃安娜貝爾：痴漢

痴漢

哈利波特 痴漢的性物

痴漢成熟時

痴漢的

痴漢叛變
痴漢島

十月痴漢的月光

這個痴漢不太冷

一念痴漢

雷痴漢俠

唔知點解覺得好慘

加勒比癡漢

我今晚打痴漢

天幕下的痴漢

痴漢者聯盟 無限之戰

痴漢無限Loop

痴漢吃掉你的胰臟

在痴漢中心呼喚愛

那些年 痴漢一起追的女孩

下一站 痴漢

無定向喪心痴漢

痴漢達

痴漢之城

你的痴漢

痴漢的黃昏

那些年 我們一起追過的痴漢

美國痴漢3內戰

52痴漢，我愛你

痴漢俠

我想吃掉你的痴漢

內戰。。

我老婆係痴漢

痴漢雄心

痴漢成群

痴漢圍城

大雄與痴漢兵團

超人 鋼鐵癡漢

痴漢慌城市

好撚驚

癡漢列車

痴漢300

痴漢來了

痴漢島

痴手漢

屍家重地 -> 痴漢重地
表姐你好嘢 -> 痴漢你好嘢
武俠七公主 -> 武俠七痴漢
家有囍事 -> 痴漢起事

家有痴漢

痴利波特 消失的漢室

竊聽痴漢

日本痴漢

痴漢黎號

異度痴漢

痴漢大戰
痴漢奇遇記
痴漢正傳
痴漢隊長
變形痴漢
鋼鐵痴漢

痴漢人生

痴漢特工：金圈子

荒失失痴漢
反斗痴漢

97家有痴漢

痴漢大都會

痴漢情長劍
英痴漢色
痴漢風中轉

癡漢俠

痴漢鬥室之狂魔再現
人造痴漢
痴漢戰記

那些年 痴漢一起追過的女孩

痴漢目前犯妻

屍痴漢車
怪痴漢司

讓癡漢飛

痴漢彈飛

愛麗絲痴漢仙境

日本最長的痴漢

3D痴漢
痴漢夜浦
痴漢特工

痴漢每一天（真愛每一天）

痴漢雜貨店

5個小孩的痴漢

雷霆痴漢
痴漢雄心
痴漢危機

痴漢大戰拉斯維加斯

痴漢女俠

痴漢博士

2001太空痴漢

那些年 我們一起癡漢的女孩

正義痴漢

痴漢 1999
痴漢會

痴漢。葉問

鐵甲痴漢

痴漢大戰外星人

個漢字越睇越唔似漢字

阿里爸爸與四十痴漢

情謎痴漢

潛行痴漢

痴漢空間

唐伯虎點痴漢

痴漢2 上海灘痴漢

天煞痴漢反擊戰
刀槍不入一痴漢
一蚊雞痴漢

十月初五的癡漢

癡漢大業

痴漢的五十道陰影

那夜凌晨痴漢上了由旺角開往大埔的紅van

痴漢情人夢

痴漢4: 決戰羅莽

一代痴漢
痴漢說的秘密
春嬌救痴漢

痴漢司機

痴漢末日戰

痴漢大戰蝙蝠俠

痴漢移動城堡

東京痴漢
上海痴漢
美國痴漢
重慶痴漢

荒失失痴漢

饑餓痴漢

美女與痴漢
痴漢新世紀

痴漢襲地球

中華痴漢
功夫痴漢

那些年 我們一起追的癡漢

癡漢者聯盟
癡漢奇俠
癡漢隊長
癡漢俠
癡漢

癡漢拉雅星
一代癡漢
癡漢歐陽盆栽
癡漢正傳
癡漢奇兵
玩轉老癡漢
一路癡漢

異形大戰鐵血痴漢

痴漢1999

痴漢系列

戰場上的痴漢快樂
尼蒙利斯連環痴漢事件

海底癡漢

痴漢出城： 哈薩克鄉下佬去美國搵著數

痴漢攻略
20痴漢
痴漢你好嘢
何日痴漢來
不扣鈕的痴漢
當痴漢變成女人
決戰痴漢之癲
痴漢女朋友
痴漢寫真
唐伯虎點痴漢

我想吃痴漢的胰臟

北京遇上痴漢圖
南京痴漢
東京痴漢
東京痴漢的回憶
痴漢家族
痴漢教室
痴漢教典
痴漢X的獻身
痴漢之回憶

咸濕痴漢賤嬰兒

一路痴漢
痴漢向西

加勒比痴漢
痴漢金剛

笑傲痴漢
天龍痴漢
令狐痴漢
痴漢外傳
痴漢行
連痴漢
痴漢屠龍記
痴漢英雄傳

變形痴漢
痴漢博士
鋼鐵痴漢
痴漢者聯盟

建國痴漢
建黨痴漢
建軍痴漢

痴漢英雄有得諗

痴漢部隊：絕路